[面對現實]深黃以外嘅多數人都係好自私嘅

深黃嘅無論勇武定和理非
都唔會介意生活上比示威活動影響到
得罪講句 如果我有藍絲親戚甚至直系親屬比人以武制暴我絕對唔割仲會多謝勇武
但淺黃淺藍偽中立嗰班絕對無深黃咁寬容
好多時候都係情緒主導
聽過有d上左年紀或者有口音嘅 問下票站喺邊度都比d後生義工屌 之後嬲到全家投對家 亦都聽過比黎明行動搞到冇左幾百蚊勤工獎之後投反民主派

梁天琦講過
“政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。”

我地計劃下一步嘅時候一定要諗 我地嘅目的係咩
黎明行動本質上係通過強迫罷工 間接向政府施壓 絕對會影響到淺黃同淺藍嘅民意 好多人會覺得影響到無辜嘅人
雖然邏輯上 比起狗亂打無辜嘅人 黎明行動嘅影響同傷害性係輕好撚多 但自私嘅人會覺得狗打人唔關自己事 但返唔到工好大件事
好多阻門嘅手足比人屌 有d甚至比人打 幫手嘅反而係小數 仲好多手足比人拉 而且成效不彰 d狗又有哂準備 部署好哂 又少左好多手足參與 係時候再研究應該點進化 唔係繼續行同一條路 好似有po話支持蔡英文集會咁都係好好嘅國際牌

希望大家諗下一步嘅時候 一定要諗清楚目的係咩 點樣爭取到多d唔支持我地嘅人支持我地
我地堅持到今日 全靠不停進化 唔會默守成規畫地為牢
同埋唔好再打陣地

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

有d 1999 想拋下磚姐

大部份論點都認同...

除左支持蔡英文集會
我地角色定位好似變左助選團?
如果真係要搞
個主題一定要設定得有理據

維吾爾族同我地一樣有共同敵人
會唔會搞維吾爾族集會?

我覺得應該搞呀
聲援好應份

食住美國通過埋維吾爾人權法案個勢
仲要有感謝意大利大會

意大利一定要多謝啦
係一個好好嘅例子

是咪太多字

唔關黃藍事 香港人係好自私

搭地鐵永遠唔會讓人落先

借紙巾尿袋好似驚人賊咁唔會借
(

幫推到門都唔會推

救護員來又唔會帶路

各家自掃門前雪

負皮都比d原因丫

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

制度內外都要做

應該係換個方式令台灣人選擇投俾蔡英文(唔係要支持蔡英文，而係要共碟輸)，好似我地點解話要投泛民都唔要扔落海
搞下咩反在台共匪之類集會果啲

所以要將多啲淺黃變深黃
淺藍中立都要爭取
唔可以放棄每一分嘅力量
我地冇分化嘅餘地
退一步就萬劫不復

Push

哩個可以研究下點樣做 支持蔡英文出師有名因為佢有為香港發聲

不分化不割蓆
有能力都一定唔係用落對手嘅對手上面

唔洗講到明撐蔡英文
總之支持台灣抗共就等

今次真係體驗到國際大都會
中共包圍網

只係未燒到埋身 佢地太短視

好似之前館長個抗紅媒
大家以後如果要燒旗 燒黨旗會好好多
唔會咁易比狗咬

嗯, 咁深黃又點樣唔自私法?
麻煩講解下

係 但等到燒到佢地嗰日我地已經死左十年

同意 兩樣都應該要搞

至少比示威影響到 唔會割
好多人都或多或少受影響
有d冇勤工 有d冇左份工

多多益善 相對風險又低 好值得搞

五大訴求

因為無家庭，有屋企人養，仲係學生？唔同人有唔同考慮啦，非我族則自私也？抗爭不是遊戲

push

所以我認為黎明行動一係唔搞
一搞就好似雙十一咁搞

喔 你拋磚

啱啊
作為黎明行動五日full day發夢者，我有嘢想講

唔係民意撚 但係黎明行動得多係幾影響
對淺黃 中立 難講

收皮啦踩港五毛
讓人落先多數係蝗種先唔會，因為你唔讓自己都會同人炒埋一碟，但支那人係唔介意
推門讓救護員呢啲都基本啦

冇錯
黎明果幾日日日塞車都冇怨過啲乜
係會唔方便架啦
不過冇計啦
呢啲諗法

維吾爾集會一定要先搞

深黃得學生？

屌

五毛嚟講你都算幾明顯
唔係五毛嘅話你都算最冇人性嗰批

好多中立一燒到自己就藍

同意

想贏就唔該睇吓讓子彈飛
教曬點樣擴大自己抗爭圈子
點樣法律武力一齊用
你管有電影分析 幾有用

所謂中立我當佢藍
一樣會叫我地暴徒
分別就係一堆唔奶共嘅弱智同奶共嘅弱智

藍屍咪就係極右

其實係
好有參考價值

推

靚磚

我鍾意樓主

坦白同衰d 講句，好大部香港人都冇撚得救啦，我同意樓主講嘅。
不幸的是,可能深黃以外嘅先係多數，可能呢個就係民意香港唔deserve 有民主吧.

be humble

政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。
要做嘅係爭取支持 啟蒙佢地

做還做
事實還事實

我直嘅 有女朋友

之前已經講過 和理非集會嘅出路
唔再係人數 而係主題
叫曬香港嘅少數族裔搞反打壓集會
叫在地台人搞支持集會

點解樓主又要分化深黃淺黃淺藍？

其實淺黃本身就係騎牆派啦

推左先

咁你係咪投降？
難做就放棄？
今次輸左 好可能冇下次
放棄六千手足？
難成功就更加要試
試左未必成功
但唔試一定失敗

p

點睇都似你咒人無老豆老母
但起你底又唔似五毛

所以就係想提下大家諗方法都要貼近現實 唔好離地
好多人見到分紅海就打哂飛機話香港人好高質
有冇諗過係出得去嗰班都係香港最高質最有智慧最文明嗰班先會有哩個咁靚嘅畫面

仲未搞得成

你肯定淺藍係我地一份子？
我係叫大家爭取埋淺黃中立淺藍

推

我唔介意

希望佢都唔好介意

講咗2個月都有

果我有藍絲親戚甚至直系親屬比人以武制暴我絕對唔割仲會多謝勇武<<<

呢樣我絕對做唔到, 咁我應該唔係深黃... 如果我老豆老母,吖婆因為衰多口比人私了, 我應該接受唔到, 重傷既話, 我諗我會用盡自己方法搵邊幾條友做, 再做同樣既輸, 無論做既人係咪黃, 定係狗.
對我來講, 家庭排第1.

或者可能諗諗下, 我係條中立撚

人始終都係自私

如果你講嘅真係反映現實，咁可以點呢？
有咩方法去改變呢？
請問深黃手足日日去發夢冇飯食，
係未淨係得深黄支持佢地?
好多淺黃都有頭家，有深黃仔女，
你係未要埋佢地擺工，上街，4,50歲廢老跑出去掟雞尾酒至叫無私呢？

與其話自私不如話錫身
大把雖然唔算淺黃 但問佢地要唔要一齊出去就話不了驚危險

只要有勢頭做到俾果班友睇，佢地自自然然就會歸邊啦。影響值得影響嘅人好過花時間在果班身上。
藍絲就佢地俾人打柒就自自然然反抗個政府了。

唔係用哩個做深黃標準 舉個例姐
我都講到明深藍親戚啦
佢地有幾冇人性我冇講姐

你狙擊泛民定五毛啊？
第N次見你成隻熱狗咁追泛民

唔係香港人好自私
係正常既人類都會考慮自己既利益先
只係有冇方法令佢相信抗爭付出完係有收穫

係呀，抗爭唔係遊戲
所有付出都係血同汗
覺悟唔夠大就認左佢，唔好係到搵藉口
最撚柒憎人用咩無家庭、係學生、養家人做藉口
唔係要你放棄佢，只係連承認自己軟弱都做唔到，係心態問題

唔肯承認自己垃圾自己廢，一世都唔會改進

無需要咁標籤香港人
自私先係人性，係與生俱來
全世界既人都一樣，只係相對自私d同無咁自私

要無咁自私係需要大量既文化教育 /受大環境所影響

所以咪要攬炒經濟，
我地後生一輩而證明比藍絲廢老強，
比藍絲廢老忍得，
再者要踢無才學既藍絲廢老落谷底

咁樣好似講唔通
點解深黃叫深黃?
係因為佢同示威者既理念係一樣
所以佢地支持示威同示威帶黎既影響
但唔同你理念既人就唔會咁諗
反而覺得你地至係自私既一群
為求達到目的影響埋其他人
所以唔同理念既人就等於自私?

我冇屌淺黃嘅意思
唔好spin我
講到明諗下一步要諗下點爭取多d人支持
講到明兄弟爬山嘛

咁唔可以咁高要求嘅
日本社運就係好好嘅例子
要引以為戒

呢班淺黃 淺藍 中立其實都係睇錢做人 就算比你暫時吸納到呢班人嘅支持 但他日再有行動影響到佢地嘅時候 佢地都係會轉立場

自私撚好難說服到佢
講完一大輪口水都乾埋

講緊好多人只要燒到自己就反你 不論是否認同你嘅理念

有d淺黃fd 之前罷工淨係想被罷
明明已經係0成本嚮應罷工 都唔肯自己sl
指意勇武朝早爆鐵堵路 自己被罷工

地下化 對準政權

唔代表要放棄佢地
係要爭取佢地嘅支持 嘗試轉變佢地

拉左幾千人你估全估都學生咩
之前個消防員已經係好好既例子喇
其實淺黃唔岀黎唔緊要 唔好講到自己身不由己冇得岀黎抗爭ok？

support

勇武消防
仲要個仔就出世

唔影響人既革命🤔
係Facebook反共 大家加油

每次出去都要萬國旗啦

你屋企都閂埋門冇鄰居啦

agger

中立嗰班後生 直頭係港豬

爭取民主就係為左以為要換領導人換執政黨都唔洗成日影響到人

欲求文明之幸福，不得不經文明之痛苦，這種痛苦就叫做『革命』 見你同連登d文就知香港人距離準備好革命差好遠 不過無所謂 我會勸身邊所有人唔會參加任何活動

又唔一定深黃，
係認知社會流動性嘅人都不怕變化
當中有PRO GOV 都可能
TOPIC 只論深黃不好

咁都好正常
你燒人地, 人地反你
又有乜問題?

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

你個結論係咩野事

你喺度分化，對同路人有咩幫助？
話人自私叫爭取人支持？

之前諗住搞但係因為poly圍城而取消左

所以咪話諗下一步果陣要諗埋點爭取多d人支持囉
除非係打算武裝起義啦

今次唔撐你了
會唔會係你有偏見，香港人唔少都好禮讓架啵

幾認同 唔可以否認好多都只係口講支持

過左咁多月仲係咁 你地加油

話說區議會果晚有人公海要報警，拉撚曬去，原因太噪佢訓唔到
WTF?

上次先借左個尿袋比人我果個超舊
佢仲要坐隔離
成車冇人借
如果佢要偷咪豪比佢咁舊又唔係貴

你自己搭車試下問人借睇下有幾多人肯借囉

其實黎明行動係好好 方向正確亦都冇任何錯 但係俾人捉到路 亦都唔夠手足 所以暫時應該專注返大遊行 同埋鑽研一啲新抗爭方法 並不是休息撚

好慘

台港攜手守護民主集會 etc..
冇理由教人地點投票，調轉台灣有集會叫香港人投民主黨係咪好怪

尿袋呢個可能難啲，連埋條線都唔平
自己帶翻最穩陣

所以你放棄？
唔極端就不如唔好做？
所以叫緊大家要進化 唔係你地唔進化我就割

啱喔

佢自己有線既

好有道理

再之前見人跌左電話起超市
成班又唔拎又唔理當冇事
得我自己追出去提個人跌左電話
好冷莫

人不為己 天誅地滅
其實自私好正常

呢個推！！！

唉 721 831 1001 1111
都仲做到淺黃

深藍都大有人在

淺黃淺藍偽中立情緒主導？深黃寬容？
你係咪調轉左

其實自私好正常
我冇鬧佢地嘅意思
係想大家諗下一步時唔好離地脫離群眾

咁好簡單
佢地自私, 你燒佢佢反你
佢地自私, 你唔燒佢佢唔會理你
但宜家有部份人係主張攬炒
所以你呢頭燒完佢
個頭比返枝燙火膏佢係無意思

所謂唔自私其實咪姐係連衛兵
睇下你地同文革毛主席最親所以批鬥老豆老母冇問題
同天主教一樣 科學係巫術要逼害科學家
正正係唔經大腦 唔對事情有理性既睇法 搞到深黃而加好似邪教咁 仲話人自私

所以文宣唔可以成日集中於警暴
唔係個個同路人都係深黃, 清楚咩所有野
教育同路人係極度重要，但被嚴重忽略既一環
例如:
1. 咩係法治? 香港今日係咪一個完整既法治社會? (No. 警隊已不受法律限制) 特赦會破壞法治? (No. 法治第四層次「以法達義」)
2. 使用武力既原則 (合理性、迫切性、作用、比例)
3. 不合作運動既歷史
4. 點解要雙普選? 選到希特拉點算? (普選係預防worst case - 無能者不斷當權既制度)
5. 勇武需要準備咩野? (至少有睇地圖、認路、操練體能同埋武術)
6. 和理非可以做咩野? (twitter/reddit, 投訴信, 狙擊TVB廣告商, etc.)
7. 裝telegram

教育係好重要
教育程度高嘅黃都多d

一早講左要謙虛

朝早塞路弊多於利，我建議代替方案

yes
keep住有高EQ其實好重要

兩個都要搞,幫english係表明姿勢抗共
全面Connect台灣對我地一定更有利

維吾爾族我地幫到嘅有限
但呢個係支共道德低地一定要大力”蕊”落去

你留意返 講緊比人以武制暴唔反對
以武制暴首先要對方係暴
佢比人制裁係令到應得嘅懲罰
同文革完全兩回事
有理性嘅睇法我好同意 但一定要有邏輯
就好似d中立撚 兩邊都有唔啱 但要睇埋程度架嘛
掉汽油彈一定錯 但d狗唔9射9打9拉 邊個會需要勇武抗暴先
邊個唔比人民主咁和平表達意見先
冤有頭債有主
我唔係針對你話你係咁樣
我係講緊好多所謂嘅中立理性撚好撚離地

好多手足做得唔完美要改善
前線氣氛極度緊張

我媽淺黃 阻到佢返工
雖然佢唔敢係我面前屌
不過係佢同事面前 應該都會呻幾句
所以我覺得黎明行動唔係話唔做得
但如果可以拉到大多數支持者係我地呢邊
其實唔係一件壞事啊
例如黃色經濟圈
我會帶埋佢一齊支持

淺黃真係大撚把
你又唔可以期望佢地會了解深黃諗咩
佢地有人連最基本罷食都做唔撚到...

推，其實係要公民覺醒。要令人知道政治唔係唔關自己事，生活上總有野搞到自己

經濟圈一定要大搞

一定要教育

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

嗰班人要燒到埋身先知驚

係，明顯維吾爾族好好多，BTW，集會行動其實唔缺，我地缺既係開花同黎明行動既取代品，缺乏攬炒活動

想改變社會 由自己開始

已經課唔少啦

行入啲都拎你命咁

純分享
今日同同事食飯, 自稱3代極度反共的家庭, 自稱極深黃
但有以下表現:
1. 區議會投建制, 民建聯, 原因: 佢都做咗十幾年啦, 做得幾好呀
2. 食飯經常幫襯藍店, 原因: 美心比較方便, 係屋企樓下, 其他店食物麻麻地
3. 理念: 區選贏咗可以制衝政府, 下一步立法會. 直選+功能組別, 都可以過半數

有冇人話我知, 佢係咪秘密警察?
我DLLM, 條撚就黃?

簡單d講...淺黃淺藍偽中立最鍾意就係彈出彈入
粟個一燒 / 一棍打暈 已經有好多人彈黎彈去
都未講劏狗...狗家屬...狗仔狗女

咪係特別係地鐵 落左車先再入咪又係第一個入到

係要起車門頂住呢d人咩心態

係入面有好多空位都唔會行入少少

其實黃同藍真係無想像中咁大分別
都係離地港豬
識一個話自己黃好憎藍絲
但自己行為同藍絲無分別
手足搞野又話阻住佢
手足有事完全無感覺
手足舉美國旗又屌
唔知黃係邊
除左投票同憎藍絲，佢地同藍絲分別唔大
講真我需然深獨，但都成日去支那
所以黃藍有時係難分

建議搞多啲好似v煞遊行嗰次閃電戰

前一個鐘先公佈地方

成效大

其實好多人唔知/唔信民主係好，利用四年區議會既工作說服佢地。其實上屆已經有區議員做緊，路好漫長，但要堅持

廢到要諗籍口掩飾自己嘅無用
大把人高學歷 有正職要養家
潛台詞就係你班學生廢青無野做就梗係出前線啦 我呢啲事業有成嘅人點會同你地一樣 反正你地無人無物 大把時間 坐下監有咩所謂 嘻

真事業有成果d好少準時返工嫁

個個老闆都自由時間返工嫁啦

塞路先最唔影響佢地

仲有荷蘭

咁又唔好拎淺黃同偽中立比
後者個班垃圾牆頭草
連藍絲都好過佢地

極端例子姐下話

綠

其實梁天琦講得好啱 呢場運動嘅下一步係咪要細心諗下點樣可以令唔支持我哋嘅人轉為支持？
就好似黃色經濟圈咁 有啲鋪頭可能有唔同原因 好難放到連儂牆係出面 又或者本身間嘢已經唔係撈得好掂 只可以捐好少錢或者捐唔到錢比星火佢哋 又或者佢哋本身係中立/淺藍/淺黃 而家轉左做黃嘅商鋪餐廳
對於佢哋 有好多人會即刻屌佢哋偽黃或者食人血饅頭
但係如果呢個情況持續嘅話只會另更少人願意踏入黃色經濟圈 令到經濟圈好快收皮
亦更加難令到一啲唔支持我哋嘅人轉為支持

係
睇吓大埔變咗孤島成個禮拜
區選都係全黃

搭巴士返工要用幾粒鐘
但等車坐車期間都聽唔到人屌示威者
大家好禮讓

呢D叫黃?
佢老母個閪D膿就黃啦

唔自私就變深黃啦

係我眼中，只有願意付出，先算深黃
唔願意付出，最多係淺黃/偽黃

認同，識大部分叫自己做淺黃口講多過做，有去遊行集會都好好，除左返工時拎新聞做話題有冇真係做下任何實事；但另一方面，呢班自私撚同裝睡的人一樣係唔會叫得醒，有咩辦法呢 :(

係一定要搞！

完全同意，自撚屍實在太多

其實好多黃既都好自私

開和源 節勇流

ig推完就算
大佬你不如推Twitter好過啦

真 我工都辭埋 但好多人都只口講唔係平行時空

其實咩都唔割係咪已經算係深黃？

不分化 痴線

exactly

維吾爾族手足一定要聲援

付出都有程度,係咪10樣嘢唔付出哂都要話唔夠?

A

多謝巴打
即刻諗番起地鐵仆住去番工喪鬧手足個隻金毛柒頭

香港人本身就好自私，唔關黃藍事
你以為深黃唔自私？
咁岩利害一致佢未搞到你姐

利申識得D深黃仆街嬲撚到割蓆唔同佢再有瓜葛

你講既係偽黃，唔係深黃

1 感情票
2 熟客街坊客
咁應該唔算係藍絲掛

如果咁都算黃絲，林奠都係黃

根本所有香人都自私
而家香港有喱種下場就係最好嘅報應

我覺得付出首先係罷食美心吉野家，取消中資銀行戶口，同埋罷睇TVB
但好多「淺黃」連呢一步都做唔到

做到幾多咪幾多
出黎做嘢有能力嘅 罷食藍店係應份（我罷食藍店包括m記美心）

但唔係個個人經濟上有條件罷食
好多學生哥好窮...冇理由叫人罷m記轉食mos burger...

推
唔好剩係得我地圍爐
要 convert 埋淺藍令佢哋棄暗投明

作為試過繁忙時間轉3條線，差唔多日日見到人鬧交既人，撐你
好多40+都好自私
為左行快兩步，踩撞完人都直行直過

唔自私其實佢地唔會變藍絲
可以入手既只限有良心既淺藍淺黃

我將標準降低咗好多，只限美心集團同吉野家，但一樣好多人做唔到

M記唔好話淺黃，深黃都好難罷(其實M記7月8月做咗好多陰質嘢)

，

Yes

無計
人性就係咁
唔影響到佢就會支持你
去到要堵路付出代價就會屌鬼
所以要諗下黎明行動點轉型

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

籠子裡有一支梯子與五隻猴子，梯子的上方掛著香蕉。每當猴子想要上去取香蕉時，就會有大量的水柱沖濕猴子，久而久之猴子就知道去拿香蕉會被水沖得不舒服。之後開始把一隻隻舊猴子換成新猴子，最後整籠新猴子即使沒被水噴過，卻不再去試著拿香蕉……

日本社運就係要求好高 瘋狂割
所以基本上我地掉轉就啱

唔好再逼人表態
要尊重人地有唔表態嘅自由
唔好非黃即藍
要做好公關

[整合] [重Post}– 發夢你要知道的十件事

推
大家早幾個月前既創意去左邊？

推 要唔好忘記一開始係咩指標令我地行遠咗
既然依家迷失
係時候拉埋淺其中間變深
要淨化佢地
佢地有日一定要Join我地

邊個再亂cliu，拉得

曱甴近平推

真勇武收手啦 再盡力都叫唔醒左膠港豬架啦

唔係吖！呢次淺黃（甚至中立）一樣博到盡先攞到區議會咁好成績！
無謂小小野，打擊自己友既士氣